拜登稱支持兒童變性 牧師：以耶穌之名不可能投票給這變態虐待狂

拜登稱支持兒童變性 基督教回應現大分歧

美國總統競選進行如火如荼，民主黨總統候選人拜登在市民大會發言指，8歲兒童可變性。福音派人士對此看法分成兩極，反對者斥拜登撒謊、支持者指提醒大眾對變性的認識。

拜登支持跨性別達零歧視

拜登（Joe Biden）在10月15日出席美國廣播公司新聞市民大會回應觀眾對變性的看法，直言支持跨性別及零歧視。

他稱，不應剝奪跨性別孩子進行變性的權利，孩子到8歲至10歲已經有獨立的思考，有自我識別的能力做出改變人生及性別的決定，任何人包括父母在內也不能否認孩子的權利。

近年LGBT 激進團體在學校推動設立跨性別設施，例如浴室及洗手間，不論任何性別的人皆可進入。

反對者斥謊言 支持者指非激進

拜登的言論引起社會人士的討論，有神學教授、牧師紛紛在推特貼文各持正反意見。

美南浸信會神學院博伊斯學院（Boyce College）教授丹尼·伯克（Denny Burk）在推特發文駁斥拜登言論，是向未成年兒童宣傳謊言歪曲事實。

德克薩斯州普萊諾市伍德浸信會（Prestonwood Baptist Church in Plano） 傑克·格雷厄姆牧師（Rev. Jack Graham）感到震驚，表示以耶穌之名不可能投票給這種疑似虐待狂、變態的人。

不過，美南浸信會神學院倫理系及神學教授安德魯·沃克（Andrew Walker）卻持相反意見，認為共和黨總統川普的政策不可信而支持拜登，指出有拜登的追隨者屬於福音派信徒，他們的道德標準在社會作公開見證或許會制衡拜登不致偏離信仰。

班仆街依家見勢色唔對路

開始放軟把口話五五波

話佢唔係戀童邊個信

等拜登贏咗, 左膠就會話亂倫係正常, 邊個反亂倫就係納粹法西斯架啦

cls之後會唔會話12歲就成年可以結婚

屌阿戀童joe做得咁揚

條友真係忽上腦

佢咁講其實暗示8歲細路有自主嘅性意識，可以自己做決定，所以未成年人係有自主意識決定是否同成人性交—11合法化不是夢

屌你老母變乜撚性
正正經經修改合法性交年齡至5歲得唔得

拜登唔通玩過

大佬呀 你咪咁痴線啦

你啲思想咁守舊嫁，起碼都人獸啦。

跟住就變性都得啦
戀童都唔應該再係罪

耶撚vs拜登 連登仔屌邊個好

soon

阿joe五日都唔撚放過

支持者指提醒大眾對變性的認識

有咁嘅醜聞都支持
屌 真係on99

上帝？拜你有春用咩，家陣習近平d人擸家餐打我呀

佢3日至80歲都啱

屌你敗登 出少句聲得唔得all in 佐你架

It is basic human right
You freedom oppressor

人類滅亡之路

鬼拍後尾枕了

屌你老母先啦梗係

哈利路亞個陣你坐緊？

未成年就做變性手術..？ 頂唔到死撚晒
而架咁細個都未必好了解啦
條友好癲

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

連登幾時多咗咁多衛道人士

Btw啲父母連素食都會整死細路
對家長/朋輩咁有信心？

曲線要講明

敗登:因為8到10歲就有獨立思考 所以我食幼幼冇強逼

10歲合法性交

繼泰國之後美國成為全球最大玩幼幼集中地

登登：我晚晚都同小朋友一齊，最了解佢地諗咩

佢話八歲有自主 好明顯會將性行為改到八歲都可以

佢又唔可以做到咁明顯

十一哥

痴撚線

牧師唔係最鍾意玩幼幼既咩 你玩就得人玩就唔得

我支持跨性別人權
但hate speech law同細路變性根撚本反人類 本末倒置

咁應該幾時先可以變性？

牧師=/=神父

第三幅後面班人係到人獸群交？CLS

3日到13歲

點解中環起左金字塔

支持拜登

男孩更好，不會懷孕

八歲做要切jerjer加打針俾你班變態玩cls 當選咗仲得了

8歲變性真係誇咗啲

可能班變態未玩過變性嘅幼幼所以想搞條法律 過咗就有大量嘅變性幼幼提供 cls諗下都覺得心寒

光明會，仲要係撒旦六芒星標誌

個閪係用條J皮去做喎，未發育好驚唔夠長

咁班左膠點解釋Bruce reimer單嘢？
咁細個變性出事邊個負責 左膠負責？

link:

你老味最撚陰濕既係 佢以此定義兒童會獨立思考 咁唔怪得知佢地領先河咁同兒童發生性關係啦
幾時開翻童工啊含家剷

係咪我思想太過守舊

咁嘅fake news 都信
屌 真係on99

佢應該最想推行8歲兒童可做愛

當年英國人來到大清話
清朝太監 係強行將人變成殘廢

而家西方世界又風水輪流轉

支持佢又點制衡佢

拜登講乜都得架啦
反正佢得一個政綱anyone but trump

發育都未定就變性 係咪冇腦 投左膠所好投到一啲腦都冇 離地到仆街

佢辯論好尷尬人本身已經老
講得出嘅政策同願景寥寥可數之餘
仲要好唔具體 好抽象
純屬只係因反侵而生咁

跟住係咪支持亂輪

八歲一般人重係鳩下鳩下咁
邊夠成熟做個咁大嘅決定

拜登連變性既女仔都啱

點支持法？用納稅人啲錢幫8歲變性？

邊忽曲線 比你講明多次